# Плагины для ОС Аврора

Этот репозиторий содержит плагины Flutter для платформы ОС Аврора. 
Мы находимся в процессе создания необходимых плагинов для разработки всевозможных приложений пользователей.
Если плагин который вы ищете еще не реализован для ОС Аврора оставьте сообщение в [issue](https://gitlab.com/omprussia/flutter/flutter-plugins/-/issues) либо рассмотрите возможность создать пакет самостоятельно.
Мы будем рады вашим мерж-реквестам!

Дополнительную информацию вы найдете по ссылке:

[![button_docs](data/button_docs.png)](https://omprussia.gitlab.io/flutter/flutter/structure/plugins/)
